HKAA旗手：我所有抗爭都有舉美國國旗，何來騎劫？ 皇天保佑香港義民！

【旗手感言（一）】

我是在 8.5 旺角集會中被毛孟靜干擾和大會糾察搶旗（ 7.14 沙田大遊行開始，我便響應 HKAA 的呼籲在各大遊行集會中高舉美國國旗，請求特朗普總統光復香港，以及美國國會 通過《香港人權與民主法案 2019》，協助香港成功爭取 2020 年普選立法會，最終達至自治。

7.14 沙田大遊行、7.21 港鳥東大遊行、7.27 光復元朗、8.3 旺角遊行、8.4 將軍澳遊行、8.5 三罷旺角集會、8.10 大埔遊行、8.11 東區遊行、8.12 機場集會、8.25 荃葵青遊行、8.31 灣仔修頓集會遊行、9.2 罷課中大集會以及 9.8 遮打集會遊行，以上集會遊行，我全部都有在場高舉美國國旗，試問何來騎劫？

由最初戰戰兢兢擔心美國國旗不被大眾接納，到後來小心翼翼為免再被搶旗，使美國國旗受辱影響運動成效；由開始只有一支細旗，到現在有四支大旗一支細旗；由開始躍躍欲試，到現在盡量交給其他同道，保留體力。舉美國國旗的行動，從來也不是為了個人榮辱和利益，只是不忍心看見無數香港義士的鮮血白流，白白犠牲卻無功而還。

我是一個生於香港、長於香港的香港人，不是毛孟靜議員所指的五毛。

祈求皇天保佑香港義民！

旗手 Joe Lau字

驅逐共黨，光復香港
Resist Beijing, Liberate Hong Kong

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

【旗手感言（二）】

我由7.13光復上水開始舉美國旗，當時都未清楚其他旗手係HKAA旗隊。之後大部份抗爭我都有出現舉旗。如果你係前線見到一個舉住美國旗嘅人，就好有機會係我。

由<香港人權及民主法案2019>出爐開始，我就非常希望法案能夠通過，認為法案能有助香港人抗爭。所以我舉起美國旗，希望吸引到美國更多嘅注意，俾彈藥美國更有理由去通過法案，正式做野。

我上前線舉旗係希望可以同手足一齊抗爭，一同承擔風險，直接在場支持/支援佢哋，每次都有手足過嚟提醒我小心，亦唔排斥我舉住美國旗。同時我希望支旗可以係前線吸引到更多外媒注意，表達我哋嘅訴求。

一直都有人過嚟問我點解舉美國旗，我都會詳細解釋，有人唔同意但冇人會逼我收旗。除咗8.5三罷，當日係彌敦道靜坐嘅就有機會知道。我被十幾廿個人同時間圍上嚟，由街頭追到街中間，不斷要求我收埋支旗，話我騎劫咗個和平集會，叫我舉旗上山舉，仲話大家要民主，投票迫我收旗。依D係小圈子投票，唔係民主。好彩行到街中間有人幫我發聲解圍，亦有好多人支持我各有各做，多謝佢哋。

我都係抗爭者，我都中過彈，我都堅持舉美國旗兩個月，雖然嗌嘅口號可能更激烈，但我都係希望香港可以有自治，有雙普選，撤銷所有義士控罪，同埋解散警隊，全部上軍事法庭！

旗手Hawkeye字

驅逐共黨，光復香港！
天滅中共，全黨死清光！！

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

我覺得AA 無騎劫

不嬲你地跟開

但佢話完你，嬲豬一日就好。
不割割蓆

同我唔明點解主辦唔自己讀埋自己宣言。 洗乜驚重複⋯⋯

天佑義民！

利申：唔鍾意陳雲熱狗

但唔睇HKAA同佢哋嘅關係，你哋班旗手嘅堅持同態度係值得尊敬

仲有908主辦方我建議你哋放下身段同HKAA道歉同澄清，香港人喺抗爭路上百花齊放係喜聞樂見，何來騎劫之說，如果你想香港好就唔好再做私怨撚

假若大家都相信一直都冇大台，HKAA何來騎劫908，各有各做，908出25支旗，HKAA出25枝旗，50支咪仲好睇。除非908旗隊認自己係大台，咁就冇得講

push

根本一開始HKAA就已經帶頭做舉美國旗，家陣開始有成果既時候你班勝利球迷出黎搶功勞都算，屌你老母仲要話人騎劫?，你無撚野呀！

呢個post一定要推

屌你班撚樣話人騎劫嗰榨應該同中共一齊被皇天擊殺

睇完條片覺得班左膠而家食相好撚難睇

左膠

道條撚咩，一個大話掩一個大話，比人圍屌就搵個所謂協調人出黎澄清，但字裡行間單單打打話人唔協調，又死都唔肯道歉，為自己定為香港，心照啦

大家目標一樣 光復香港 唔好嘈啦
溝通上有待改善

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

HKAA

最起碼班所謂主辦方起碼要道歉先，gphone佢地做柒左都識認錯平息，點解佢地老屈完人仲可以大大聲話唔會道歉？即係屌錯你條女話唔錯都錯左，冇計啦咁呀？

感謝HKAA!

可能係怕你地係信度唱衰左膠

一開頭有幾多人屌美國旗手足？
依家有成果就跳出黎收割 仲屌人騎劫
咪禁撚肉酸啦

其實當中兩方有咩意見可以攞出嚟講
但908主辦一嚟就用fake news抹黑HKAA，FC完又唔道歉唔澄清，最好笑係話不分化，明明自己分化先俾我感覺就係私怨行先囉

錯咗就要認，依個係我哋香港人，香港抗爭嘅基本核心價值

屌連登老母毛ee

我覺得佢純粹想平息大家既憤怒

唔係有心想拆

佢之後有個所謂協調者出黎話澄清，但單單打打，仲講明唔會道歉，錯係林鄭

所謂兄弟爬山，不分化乜乜乜都係左膠口號

like

G20 HKAA已經舉旗啦, 撚得閑騎劫你908主辦大台呀

唔可以用覺得幫佢兜
有啲野做咗就做咗 冇得解釋

所謂公道自在人心！
抹黑中傷，子虛烏有，指鹿為馬……
終為廢話。

但為何主辦方/申請者，在908當晚就急急控訴hkaa呢？
舉旗先後次序有目共睹，何來騎劫？
原因值得深思！

謝謝各位兄弟的努力！

美國旗手次次遊行都見到，其實人地真係好落力，無功都有勞。何況人地真係成功引起左侵侵retweet....

侵侵retweet左，佢地先被人罵少左哈人。初頭佢地係連登被人狂屌⋯⋯

狂吊個班人收左皮未

推

辛苦晒旗手們默默做

好LA好LA,今次比佢地舉英國旗好嗎?

皇天

我推
依家為舉旗 屌嚟屌你
又搞分化都乜撚野

push!!!!

推，加油

大家唔好推呢個POST
HKAA打手既POST一律無視
狂推LEADER個POST就得

賊喊捉賊真無恥

班人真係好撚肉酸
稍有成果，人哋都未打算領功，就有班人撲晒出嚟騎劫搶戰功，再屈人騎劫。